Na obrázku v pokoje je rodiná. Nalevo je postel a tam leží dcera Jana. Je studentka. Teď je nemocna. Uprostřed sidí maminka a se dívá na televizi. Otec čte novinu. Nahoře je lampa a napravo na podlaže je stůl a květiny. Nalevo na stene je obrázek s jejich kočkou. Napravo vidím skriňku a nahoře magnitofon.
